其實香港政府密謀反攻大陸

其實你地一直鬧林鄭
林鄭先有反共既決心
仲一直秘密做好多準備功夫

1. 南亞僱傭兵
有讀中史都知 有外籍兵戰力大幾多
政府比佢地係到住係到生仔
佢地起木屋又唔理
福利都比佢地先
就係想留住依幫敢死隊

2. 每日150位新移民
每日150個 彼消此長 話咁快香港人口多過大陸
人都多過上面 點會打輸
用大量福利留住佢地

3. 自遊行
放自遊行落嚟 比佢地既行李箱訓練港人戰力
都可以比佢地知道香港有幾美好
等佢地自己有反共決心

4. 林鄭奶共
古有嘗膽 今有奶共
不論任何場合都讚習大大好
再係咁 送錢比大陸
起地鐵既 建築公司 中資既
書店又中資
有天災又送錢上去
比地方官救災
只係為左令大陸放下戒心

林鄭好野 反攻大陸指日可待

拒絕諮詢北京改劃軍事用地為住宅用地呢項你點解釋？

做反唔可以太明顯